上屆準備預測勝選 英國智庫「民主研究所」再預測特朗普勢必連任！

等source

講咩呀我登贏硬呀

燒山收聲我地就有得贏啦

fake news, 唔理，總之拜登贏鳩緊，侵仔輸到見唔到尾燈

爭在小勝定大勝姐

愛登力蒲頭

磚家食屎啦，拜燈勝券在握，邊有可能俾侵勝選呀

係愛燈力啊hi

認真講
宜家好多州份提早左投票
太多利好消息對侵侵唔係好事

你講冇用
要蕭生話敗選先有用

英國智庫

美坦黎
只不過幫開sun同express做us poll

i see